[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6041)

1:2 quick

樓下輸到仆街

快啲完場啦

立場啦屌你

比報假搶到

樓下10連針

立場啦屌你
完

屌鳩你

11點 客

垃圾

乙組仔 + 飛機盃 你玩埋我嗰份

比我贏番場呀

1-1 ft 信念

2:1

Gel

No 一球也不能多

1:2算啦

半2全2 gel 上盤下半場唔知做梗嘜撚

又半2全2 ez

Barcode到咁就係無波入

有冇人知彩櫻去左邊

2.5b唔知點輸 一陣多粒12m 輕鬆大波

吸緊客飛
一陣殺晒

又半大全細 針

客隊d紅線密到

護級之力同我守撚住

主隊半格唔撚要 輸埋算數

今場super啦好嘛

客快入

巴黎

2:1 please

Paris 1

ok

客禁屌 睇係半格定全格...

通常咁樣都會主入

客狂屌主

贏半格夠，俾啲機會上盤手足買下場

真 gel得

大ok？

支持

2-1未

ys

主就快入

Goalllllll

安圖生！！！！

屌你呀 安圖生

仆街 客又刷C 陣間又偷一粒

強

屌
咁都CUP

六蛇又中

CUP!!! GOAL!!!!!

屌

安圖生 goal!!!

俾多球 12m啦

Goooal 高 gooooooalllll
高你老母 gooooalll!!!!!!!

2：1

怪那一位

快3:1

2330 精英 重注

屌屌屌 goal 安國生

安圖生撚完又撚 屌

榜尾

衣加唯有嗌下盤

細gel

又反cup悶唔悶

好

精液隊仲要荷蘭盃

可唔可以而家完場

唔會又90分鐘2-2掛

羅奇代爾半大啦

365 智假成日假封

冇人記得客上場2個12m？

啱架啦 過數俾多個啦

唔會一樣劇本

咁樣斷我下盤 公道

10幾分鐘好難頂

絕殺和有冇

有冇落注買？

爆咗我細就客再入啦

你望咗佢個名未？

巴黎有冇得睇

輕鬆cup

好快和

和未啊DLLM....

11:30 精英隊

勒哈費爾 俾次機會嚟

堅?

0:1

伊入未？快救

2-2 10 1 200
2-3 10 1 300

Cdrom不了

我

lm

我了bb

有

好快3:1

垃圾智甲場場都e d劇本

珀斯齊上

大哥我了！

，

中

咁撚中意抽筋 On9

智尾呢幾日長追榜尾 無贏過

又中，對家。。。

唔要 不過開到就吸運

請問和未?

智假都係鳩買大波算

Lm

伊基克救我，快

巴黎咁撚勁？

大波老閪都贏發現唔適合買智假

好快2:2得唔得

嗨，邊位

伊拉克真係垃圾來

伊拉克入啦🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

盈盈你都唔識

巴黎冇live diu

和波同路

法國盃主隊報數區

法國嗰場俾次機會半大

係咁送12m開大，盤真係俾狗賭

真係唔識

大硬la 咁早入

波po 大家姐

原來智甲以家1星期3賽咁剩

90分鐘絕殺

我瑩瑩喎

主入未

精英做唔做到精英架

伊基克救我，快啦

6點場智甲都幾顛 主隊第1 客隊排11 夠膽死開平半咁淺

+1

Bet365 操盤手手抽筋？封撚完未

俾12碼客啦 入唔到波架佢地

會屌下波嘅Cdrom

客隊俾粒絕殺和

呢隊平時作客下遊開受讓

幫下手嗌啦

啦啦林比客12M啦

2-2啦

邪教回塘近況差 好似係

快2:2先

3:1未

天主教平半都唔知伏左幾多人

伊基追平可以嗎

補5 夠時間和

有呀 3-1

真係31

3：1

下。。。

人渣3:1埋

唔好炸 唔好炸 唔好炸

補5 夠時間入多粒

易撚到 d劇本我都識背

3-1

快2：2

上盤穩陣

Cls 乜撚 3:1

365 呀伯成日屙尿式假封做乜姐

3:1

我了

下盤gel

帶領未 未來人

讓一追三。。。。。

同今朝臭達斯果場一樣

安圖生！

3:1叫就有啦

上盤搞掂

冇買囉都話

燈

買球衣了

-5k

仲係上盤日？

2330買咩好

個盤同普馬斯個場一鳩樣

精英

重心2連中 易到

盃賽買細 完

發覺930智假多數係上盤

繼續上盤日

上星期全下盤

大波定盤

盃賽不了

下場買咩

半大

精英隊妹波王

唔信又上盤

咁半場2-0

都係black list伊拉克算
買幾次都輸

收錢

早泄撚半大

試水

我2.5B

Me

派

再講一次 得黎明開唔到上盤 而家全部上盤中

事後好撚勁

岩呀 屌佢上場買佢對家殺我錢
今場買對又on99輸

終於中番場

-14k

事後fly全面上水

中間佬

風紀做野啦

14k

都係-15k 水手個場未係今日cut off
未改名住

點解個個po無撚左既？

從事商業活動

邊個

你知我講邊個？比人投訴？

博彩員

得一個post唔見左之麻

佢講野好撚bullshit

個po咁柒 早摺早著

精英隊入未

荷蘭佬入未

精英妹波嫁
早d訓
起身都未妹完

精英隊

快入

對左

次次都同你對

同你同路

精英隊

比次機會我贏啦

無買 要買都買對家啦日日都上盤咩

心靈精英隊 讓半一嘅垃圾隊唔敢落注買

法國果場係咪諗住1球到尾

大家好

主差少少

邊場

客12m

邊埸

精英1:0

精英隊12m

上盤輕鬆到

加油

精英gooooal

0-1

今日上盤日

冇買

精英隊

繼續入

點解又會上盤夜

黎明 黎明 黎明

星期二都四十場

我精！

40場上盤

勁到智破智假之智者全黑

入多兩粒先咪講咁多

屈緊主隊機放心

半大ok?

中間蛇 好久不見

半場0:3

暴力般嗰場狗會冇開?

我不好

好彩無買

你，好不好？

取消 球場水浸

諗起小家好中家好大家好個gif

馬會心水勁到 智假真係主勝

林肯城果場都係

佢一早話買主 jerwhat 9

半大未

精英隊

肯入未

主追和可以嗎

係就快，追和再被客入

點解MG你一個🀄️另外一個唔中
gun嗮你兩個對家都負數

主追和完場

加柏半大

狗會良心企業
等於銀行俾埋夾萬密碼你去拎錢

佢中果注我對家，唔中果注同路

巴黎0-2就可以了

精英隊一樣

鋼鐵人

精英隊入多粒啦

快點大波

牠是這樣的 唔一注出主 一注出客已經好好

原來

幾時出水

1:1？

1-1

1:1 精英

鋼巴又贏

滾

炸未

精英被禁屌

2.5半大

精英隊

俾多一粒我

又贏

1.5 @2
2.5 @4.5

要3粒先贏

無分大細注咩

快入

無

goal!!

2:1 半場cup

咩話

比人cup埋

Cup埋

岩岩半場杯61倍

屌乜撚精英隊

派未呀屌屎眼

精液果種廢

cls cup

2.5 半大咁都有

呀！！！ 補番晒智甲果兩注

mg半場cup

轉左下盤日？

過咗12點

今晚平手咋，點派

g之力 買左$10？

屌取消關注

我輸緊

唉屌精英cup唔到唔玩算 留返聽晚鹿仔

留意到有手足燈過主公

想攻擊我村莊

轉風向了 開始下盤日

每注$150

法國杯大波

邊個？

係？快進貢

屌差啲唔認得你

個名有個牛字

2中2輸姐

同樣盃賽 法假主隊可唔可以都試下cup

珍妮花復出

發覺杯 屌你老母

哇 珍妮花羅培茲

今晚D波好奇怪，好似好多係1/3

買撚左細波
半場就3粒

cup,cup,cup
場場cup,cup,cup

精英應該會和 加時先晉

發現ching你幾燈

又話上盤夜

新的一天啦仲上盤

我老友習大佢....

半大 超額完成

仲諗住買西咸 唔通係西布朗

仲完個涼連心靈注都沖走埋

又針

準備同我一齊跳

Sg蛇個爆我有睇嫁

2:3tg我

4點再回來攻擊人地村莊

Sg蛇個爐我有睇嫁

想G

對比你就

客反cup未

法假主隊追和未

買條4串1追數訓覺算

獻醜了

屌你老味 半2-1全？-？

3

試水 攻擊艾米村莊

屌 精英追過靚和比我叫下先

半1全1

做乜改名
差d唔認得你

認錯人 我係珍麗花

巴黎cashed

都贏唔返智假個場
等荷盃個場頂住先有贏

反cup啦精英

22 快cup

2:2

和波 加時晉 劇本已經寫好左

All in 今日盈利，聽朝收錢算

真22

車狗憑wt讓人

屯巴勁撚到
用了whatsapp三千天 我被誰旁聽

李城個勢咁勁都受讓

逆向買車仔會唔會好癲

只求打個和，super

門興有無同路

唔睇陣？

聽日番工，唔睇了，信我城

想睇埋陣先要 無華迪就要對家

有冇人信鳩柏？

睇上場車仔表現都想買佢對家了 廢撚到

精英頂住

想要

上場比伏特加追和

今場正氣波

95min 輸pen

精英隊快啦

禁屌跟住對家絕殺

冇杜林 睇路

法盃收左皮？ 唔見有

華倫 1:0

波都入埋

1:30要不來梅啦

今日興入先跟住被反cup

無咗杜林幾場啦…

呢個爐我岩岩開 我話你知咩叫賭神

上場開左黎睇 睇embolo睇到想死

膠拍

屌閪 輸到得返千8
後日仲要交2皮野税

韋斯咸

半一上盤比狗屌

精英和波晉級gooooal

輸咁多

睇黎真係要停

2:0

華西半大goal

365無既。睇咩web

2.22上盤全格

aiscore

門興x西火腿

乜能野超高水半一上盤

買左7+

1.67不嬲中風賠率

上盤仲係咁惡

呢個爐我岩岩開 我話你知咩叫賭神
一句講晒 跟到就跟

上盤由琴晚痴到今晚

2:0都仲係反cup範圍

攻擊成功 收錢

係咪好用過365

mg要門興
我愛隊

一般 間唔中會發神經

有冇印象有個爐收學生為名賣料為實而家咩環境，我比人踢咗想八卦下

輸外仔輸到走左佬

啱啱download咗好似有得睇波？幾好喎！

Btw , 比多五球唔該

❌✅❌✅❓

omg

我記得之前有個爐收錢教睇盤 有冇手腳記得

想問下 登卡基個場開左波未

咁柒 屌，講得出收學生呢下真係好肉酸，仲記得有個叫利雲嘅學生（應該係佢fd嚟幫佢昆人）喺佢爐係咁讚佢

交得兩皮稅收入都唔少

等出糧再繼續

係呢個啦

馬會tips 都有勁中既一日

近況

由於雙方剛戰聯賽都臨時取消，可養精蓄銳備戰今場。華倫西恩斯近期戰績反覆，入得失得，可見踢法進取，位列聯賽中游。法乙排名較低的查貝利近7仗取得3勝2和2負，其中6仗都有入球；預計今場盃賽會鬥攻，「入球」大更可取。

返咩工要交咁多

登卡基開未

想知

今晚買咩

好黑暗 還錢唔賭得唔得

地盤

華倫
登卡基
雲達角大

好尷尬

呢個爐我岩岩開 我話你知咩叫賭神
一句講晒 跟到就跟
一陣有場英超超重心 跟唔跟到係緣份

On9

輸就尷姐 贏又怕乜

加柏咁準時封

屌買唔切門興

贏唔贏到2球啊雲達又唔差

0130細波黨蒲頭

心靈雲達

膠柏9.5b

華倫高水到 差啲想要客 買唔切

樓都無叫自己做賭神

西咸1.68 半一上盤

不來梅 半客gogogo

好過擺銀行贏硬

應該唔得 個大盤上得好快

Um..得兩間 一住一租 800呎up
當然你可以當我吹水 反正我無所謂

似走盤

即係西布朗下盤輸硬？

屌你老母

登卡基個場0角 0入球

西咸深盤 唔想要

登卡基想知開波未定踢成點

個爐叫乜名 我唔記得左

華倫入味

乜乜乜波馬掛

雲達比人按屌

係咪波馬研究室 跟住有兩個emoji

8.5上慢咗 又要等足水

今日咁正氣

係！ c fu

五位數巴都走得好安詳

加柏上場都係按屌 比人追和

屌我都記得 有成班徒弟係私gp打飛機

刷啊。。。。！

冇買 睇吓波算 兩點睇英超

係 都唔知係咪佢fd嚟一齊賣料

冰角 仆街了

西咸轉盤

賣料狗一定要屌

華西西咸華拉 訓醒希望中哂三口

登基無數據既
未開定閉門

仆街 讓一球似會針

我記得收好撚貴 但出爐嘅心水全炒咁滯
跟住又懶勁咁係gp話果然係我徒弟又乜乜柒柒咁

33333333

連c

假封

食c

2姐

2喳

門興咁都唔入

艾美入 1比0

9.5s 上

差少少

食c我屌呀

Peter堡半全大

雲達角大真係唔敢買

門興單邊9:1

雲達入未

有冇卡迪斯手足

得2c 角大又死

試水 卡迪斯加1

俾啲信心

會大波大角

今晚無人

登卡基反cup機會率0%

咪撚燈角大

今晚無得睇直巴d宵夜了

個龍

可惜你買之前無入到嚟睇

鎚仔華拉半主2x1

今日佢post 左晚飯

黃牌執撚到啦 單刀

雲達差少少

咁都唔紅

我知 條魚同番茄蛋

刷啊屌你

一個禮拜飯錢

慘訓著左miss左智甲半大

華拉度列憑咩讓半一。。。。

3場試水 望中同記錄一下

追數精選

今季無睇過雲達，點解可以咁撚少角

門興goo!!!!!!

333333

試下講多幾句

超靚窩利

今季無睇過雲達，點解可以咁撚少角

我唔信邪，但我無買

差啲收錢

點解雲達唔識刷連角

唔要差d

勁撚到...

Sommer

入球盤企得咁撚梗

麻煩你覆多六次

拿拿臨入粒先啦 屌

4444

做乜封咗盤

德甲癲撚到一波都冇

冇嘢

我要連c呀

終於1.5

般矛

球證對雲達咁鬆手

連角未啊屌

乜能野賭神 笑能死

早左買 尾兩關同路齊羊

8.5b gel

無人同路？

俾場重心你 西咸2.5 高過 3倍水 食滑

你先係

不來梅血肉長城

加柏成日傳失

踢得幾好 反擊

想死守拎一分

法假盃唔派賭西咩

利雲

乜撚事呀屌你老母

卡迪斯1比0

都唔算死守
一有反擊成隊人齊齊上

今次無料到既

佢秒針

On撚9 利雲特垃圾到

b？

準備嗌cup啦 啊賭神

場波90分鐘

邊個 冇追鋪

點夠你黎

@全黑

2邊個龍 傻傻地？？

2個龍 yc

屌護空門

點解雲達無角

連角了

會追和既放心

連環

秒半大

嚇死隨時又食c

連2角啦

你老母 西甲半大

唔係中咩0:1

8.5b gel得未

Sommer on9

全黑咩意思？

半場角大得唔得

拿玻里事件

利雲0:1個時jer下姐
btw 帶領未

3.55 呀 仆街

即係唔係全白既意思

買華拉度列半大開利雲特

雲達仲有威脅過門興
㩒屌廢隊

想要一粒都咁撚難

點解雲達咁多角

我連登background全黑

呢個世界好多嘢唔係非黑即白架巴打

華拉度列輸鳩埋

西甲齊心半大

屌你啦

半大手足開始上水

傻閪 講咩都未知

7777

門興刷西到咩

777777

唔撚係真呀

西布朗上場點贏 好撚廢

就好似你性別咁

登卡基反cup 10 1 100

利雲特cup埋

華拉度列秒針 第一腳就失波

利雲勁撚到

Cls1:2

西甲5倍半大

利雲特

賭神

西咸快入

屌你老母 德甲又半細

5倍 1.5/2

你性別用顏色代表咁特別？

華倫西開到七球 10 1 100

1

不來梅2分鐘內就會入波

西咸半大

唔識就咪撚咁寸啦 啊賭神

雲達-3c

屌佢媽個閪 唉 5 倍半大

華拉杯未

利雲特nba?

我個9拍

避左華拉度 卡迪斯
有個好開始

屌那星又秒針細波

唔好意思巴打

傻的嗎11分鐘1:2

同路 兩倍GelGel佢

西咸果場係咪腰斬咗
仲係0:0

各位比條生路小弟行下

同路

你賭神黎

膠拍 fg 1.59

德甲半7全？

但你哋係大哥

888888

8888887

88888888

兩倍9.5B 。過關精選

搏雲達仲好

全13

半場收

10.5B gel得

屌我記得之前有條撚屌無啦啦tg我話佢開左個爐 入去一睇 出40幾場命中率50%都冇

9999

999999

99999

8.5 gel

邊個咁廢

想知買左角細既人有咩感受...

登卡基個場騙局

半場10角好嗎

半場gel得

點解全中都咁好禮貌

開火還擊啦 咁都忍到班撚樣？

冇補時

華倫入多5球好嗎

仆街丫 角同半大無樣買到

3串1貪心要埋西咸半大

引戰大C

咪爆啦

西咸 華拉乜鳩 比次機會 贏左佢啦

唔撚識 話咩係其他爐add我 笑撚死個爐上年12月開到宜家得18subscribers

拉

唔好玩我啦

門興半和cashed

馬會推薦細波

唔是牛icon的

臨完半場 係要刷多兩隻出黎 唔俾你買11.5 狗黎

德甲咩料 平時都無咁多c

0/10重搵啦
都唔係全部黑

買梅菜乾半大。咁撚樣都要炸左一球。希望都唔俾我

我唔係賭神 pm我都冇用

我係黎害人輸錢

華倫
登卡基
雲達角大
又斷一 玩單頭算

全黑都唔知係咩都唔抵屌？
中晒又點話

呢個世界唔係所有野都非黑即白㗎

西咸比次機會

你老遠跑過來就係想我輸錢？

西咸唔多對路

刷鞋狗 食屎啦

中間蛇！ 屌佢老母半大又買唔到 角又買唔到

sor大佬

龍門撲出2-3球
護空門一球
其他斬入去解圍中人都幾球

未熱夠身，下半場2,3粒

花蛇咁你買左咩？

睇黎10.5s好快爆 準備下場

半場買5隻角應該都開得出
兩邊未入波都刷
入完就會比人刷
係低水左啲

買個西咸8.5s 玩玩先

你第一句咁有型 又全中 就知你有實力

真心唔洗驚把撚樣 岩岩1:0仲串柒柒屌鳩你

依家cup咗仲唔反擊？ 咁都忍到

支持下新爐

愈亂愈好？

法假派未

點解有人唔sick你都咁好禮貌

開火還擊啦 咁都忍到條撚樣？

0230 查仔

All in咗西布

必中料查爾頓

乜咁撚難中七球總入球。得25分鐘.屌你華撚

唔中點

定啦

Peter啦

乜能嘢查布來

華拉乜撚cup未

西咸細gel

唔中扮牛比MG蛇屌

跟

華拉度列讓乜野半一

Peter 開到 你幫我口爆

兩隊都咁廢 信大sam買西布朗護級

買埋訓

Hi 了買左西咸

2-2

利雲柒2:2

閪甲一射就入

4

係咁刷c但唔識入球
客0:1到尾既勢

門興14.5b入得？

有冇人知法國盃幾耐派？thx

買唔切查爾

華拉度列爆角 初盤7.5中位數 痴撚線

朗聽肯輸波未

聽朝差唔多

膠拍即場主勝1.78

Thx

艾爾切條友叫 普馬斯

華倫西恩斯大波啦

比甲大波又gg

打比廢到 朗肥收皮未

？？？？

求西咸走盤

兩次0:1都炸撚左

西布朗半客plz

玩撚完屌你老木

雷丁 高雲地利入未

打比羊1:0

乜撚野 打比入波啊

佢老咪比甲，我個半客比佢炸撚走左二次

收番

又要cup 好攰

德甲9.5b gel得未

西咸華拉贏盤 捐錢

加柏仲廢

屌你老母般尼茅夫又踢假

全黑帶領未

今晚無宵夜圖？

雲達-1c gel得未 想訓覺

半9全9了

般矛賣分賣到 唔撚攻

買左

101010101010

膠柏9.5b cashed

和味濃 場德甲

俾位我入13.5 呀 唔好刷手

雲達差d

食開屎？

西咸

食血？

聽朝一定屙到仆街

門興㩒屌無威脅...

食撚完宵夜 我要見到般矛贏

華倫西半2全2

登卡基反cup未

西甲齊心聯半大

反而雲達幾次差d

唔係要+1？

0-2

門興走盤當贏

直屌主勝

雷丁高雲地利入完一球就唔撚入

華拉
屌你老木垃圾過隊垃圾

查仔1:0

精選走地冇入球

和味濃

鎚仔半主都無

屌你 般矛踢假 另一邊又

救返我條西假2串1半大

查仔好波

屌你 原來有備而來

11

如果般矛早幾分鐘輸 我一定唔食 留返下次先

卡登基快手cup埋 想派

唉 點等都等唔到13.5 足水

跟左賭神 法乙客勝 準備破產

奇蹟半主？

45:58啱啱好

西咸1:0

鎚 2.5 @3.6 -2 球

仲有下半場

門興屌你老母

搞掂

登卡基肯cup未

回飛回到咁就比人入

無入球算

西布朗堅廢

跟左賭神 西布朗客勝 準備破產

多蒙 試試佢

登卡基有冇韋斯咸咁絕殺

下半場會反cup

希望

華拉個龍廢到

門興第一入

場法盃last 先比人追和屌

信念 聽日宵夜加大

對面前鋒勁

登卡基個場0角 真係唔知點踢

都唔知有冇踢 乜數據都冇

門狗走盤得唔得？

刷未

予夫唔夠打

一定得！

Peter堡快大

你食屎

暫時1:1 你買左加一？

主勝

上緊力

齊死

真飛已出

你快撚啲死

雲達今季好和得強隊

贏唔到聽日3 餐都唔洗食

1-0

門興10

Goal!!!!!!

門興

姐係加柏唔係強隊

加柏peter堡快大

門興 ！
雖然無買

門狗同我入多粒

屌那星 盃賽輸死人 賣樓都唔掂

屌龍門hi到咪變角囉

收爺喇....

雲達單刀唔入

一齊中 得唔得

登卡基個場 1：1完左

你岀場德甲水黎先

門興快手入多粒啦

門興穿佢盤

咁大注

爭啲比人入返

14.5s gel

12c

刷左

-2C

-3c

Hull +1 10 1 200

13.5b gelgelgel

芧夫反級ok?

利華

門興穿未

唔係好想攻

952

想要多仔 但條仆街撚左好多次

作客都要

有haaland sancho 就好想要

德甲無13.5我食屎

三場德甲正氣半大

門興應該2:0完場

b定s

15.5s all in左收息

膠雲快入啦

不來梅ng

966
快刷

1:1

西

大Sam

21倍客勝

你地唔會補啦

英超1.5b 回血劍

Var

以為膠拍 嚇死

mg就爆

1:1左啦

我無睇 不過應該入 劇本要cup

牠報假的

其實都就黎
加柏唔攻 都幾難2-0
係睇佢會唔會比人入

賭神未來人

比條生路

雲達攻唔到落底
似就咁完場

全黑帶領未 唔帶的去你餵狗

上盤穩

唔支持，我要多2c

屌你老母停撚完c未

加柏 12.5s gel

門興應該順利走盤

法乙點算 上唔到樓破左產

Ger大師

.

全晚allin級重心 屈 入球大細

996

啱啱按咗層樓 準備一變二

大